# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# dyphire, 2023
# nkh0472 <nkh0472@hotmail.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-13 13:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-08 00:34+0000\n"
"Last-Translator: nkh0472 <nkh0472@hotmail.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/stax76/teams/179964/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:12
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:13
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:14
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:15
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:16
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:17
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:18
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:19
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:20
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:21
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:22
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:23
msgid "File"
msgstr "文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:12
msgid "Open Files..."
msgstr "打开文件..."

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:13
msgid "Open URL or file from clipboard"
msgstr "从剪贴板打开 URL 或文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:14
msgid "Open DVD/Blu-ray Drive/Folder..."
msgstr "打开 DVD/蓝光驱动器/文件夹..."

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:16
msgid "Add external audio files..."
msgstr "添加外部音频文件..."

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:17
msgid "Add external subtitle files..."
msgstr "添加外部字幕文件..."

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:19
msgid "Add files to playlist..."
msgstr "添加文件到播放列表..."

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:20
msgid "Add files/URLs to playlist from clipboard"
msgstr "将 文件/URL 从剪贴板添加到播放列表"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:22
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:379
msgid "Recent Files"
msgstr "近期文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:23
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:186
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:218
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:25
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:26
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:25
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:188
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:189
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:190
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:191
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:26
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:192
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:28
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:29
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:30
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:31
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:32
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:34
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:35
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:36
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:37
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:38
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:39
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:40
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:41
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:42
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:43
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:44
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:45
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:46
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:47
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:48
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:49
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:50
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:51
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:28
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:199
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:201
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:203
msgid "Previous File"
msgstr "上一个文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:29
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:200
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:202
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:204
msgid "Next File"
msgstr "下一个文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:31
msgid "First File"
msgstr "第一个文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:32
msgid "Last File"
msgstr "最后一个文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:35
msgid "Next Chapter"
msgstr "下一个章节"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:36
msgid "Previous Chapter"
msgstr "上一个章节"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:38
msgid "Jump To Next Frame"
msgstr "跳至下一帧"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:39
msgid "Jump To Previous Frame"
msgstr "跳至上一帧"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:41
msgid "Jump 5 sec forward"
msgstr "快进 5 秒"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:42
msgid "Jump 5 sec backward"
msgstr "快退 5 秒"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:44
msgid "Jump 30 sec forward"
msgstr "快进 30 秒"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:45
msgid "Jump 30 sec backward"
msgstr "快退 30 秒"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:47
msgid "Jump 5 min forward"
msgstr "快进 5 分钟"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:48
msgid "Jump 5 min backward"
msgstr "快退 5 分钟"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:50
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:400
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:51
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:358
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:53
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:54
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:55
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:56
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:57
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:58
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:59
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:60
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:61
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:62
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:63
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:64
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:65
msgid "Pan & Scan"
msgstr "平移&扫描"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:53
msgid "Decrease Size"
msgstr "缩减大小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:54
msgid "Increase Size"
msgstr "增加大小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:56
msgid "Move Left"
msgstr "左移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:57
msgid "Move Right"
msgstr "右移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:59
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:97
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:60
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:98
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:62
msgid "Decrease Height"
msgstr "降低高度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:63
msgid "Increase Height"
msgstr "增加高度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:65
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:118
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:67
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:68
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:69
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:70
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:71
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:72
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:73
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:74
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:75
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:76
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:77
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:78
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:79
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:80
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:81
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:82
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:83
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:67
msgid "Decrease Contrast"
msgstr "降低对比度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:68
msgid "Increase Contrast"
msgstr "增加对比度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:70
msgid "Decrease Brightness"
msgstr "降低亮度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:71
msgid "Increase Brightness"
msgstr "增加亮度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:73
msgid "Decrease Gamma"
msgstr "降低伽马"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:74
msgid "Increase Gamma"
msgstr "增加伽马"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:76
msgid "Decrease Saturation"
msgstr "降低饱和度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:77
msgid "Increase Saturation"
msgstr "增加饱和度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:79
msgid "Take Screenshot"
msgstr "截屏"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:80
msgid "Take Screenshot without subtitles"
msgstr "截图（无字幕）"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:81
msgid "Toggle Deinterlace"
msgstr "切换 去隔行"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:82
msgid "Change Aspect Ratio"
msgstr "更改纵横比"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:83
msgid "Rotate Video"
msgstr "旋转视频"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:85
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:86
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:87
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:88
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:89
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:85
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:460
msgid "Audio Device"
msgstr "音频设备"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:86
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:91
msgid "Next Track"
msgstr "下一个轨道"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:88
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:95
msgid "Delay +0.1"
msgstr "延迟 +0.1"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:89
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:94
msgid "Delay -0.1"
msgstr "延迟 -0.1"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:91
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:92
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:93
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:94
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:95
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:96
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:97
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:98
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:99
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:100
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:101
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:102
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:103
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:92
msgid "Toggle Visibility"
msgstr "切换 可见性"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:100
msgid "Decrease Font Size"
msgstr "减小字体大小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:101
msgid "Increase Font Size"
msgstr "增加字体大小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:103
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:126
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:127
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:128
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:129
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:130
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:131
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:132
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:133
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:134
msgid "More"
msgstr "更多"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:103
msgid "Toggle overriding SSA/ASS styles with normal styles"
msgstr "切换 使用常规样式覆盖 SSA/ASS 样式"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:105
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:296
msgid "Track"
msgstr "轨道"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:107
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:108
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:109
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:110
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:107
msgctxt "Volume"
msgid "Up"
msgstr "增大"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:108
msgctxt "Volume"
msgid "Down"
msgstr "减小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:110
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:112
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:113
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:114
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:115
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:116
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:117
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:118
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:112
msgid "-10%"
msgstr "-10%"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:113
msgid "+10%"
msgstr "+10%"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:115
msgid "Half"
msgstr "减半"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:116
msgid "Double"
msgstr "翻倍"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:120
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:121
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:122
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:123
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:124
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:125
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:126
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:127
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:128
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:129
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:130
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:131
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:132
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:133
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:134
msgid "View"
msgstr "查看"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:120
msgid "Show Playlist"
msgstr "显示播放列表"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:121
msgid "Toggle Statistics"
msgstr "切换 统计信息"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:122
msgid "Toggle OSC Visibility"
msgstr "切换 OSC 可见性"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:123
msgid "Show Media Info On-Screen"
msgstr "在 OSD 上显示媒体信息"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:124
msgid "Show Media Info Message Box"
msgstr "显示媒体信息消息框"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:125
msgid "Show Progress"
msgstr "显示进度"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:126
msgid "Show Console"
msgstr "显示控制台"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:127
msgid "Show Audio Devices"
msgstr "显示音频设备"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:128
msgid "Show Commands"
msgstr "显示命令"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:129
msgid "Show Bindings"
msgstr "显示键位绑定"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:130
msgid "Show Properties"
msgstr "显示属性"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:131
msgid "Show Keys"
msgstr "显示按键"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:132
msgid "Show Protocols"
msgstr "显示协议"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:133
msgid "Show Decoders"
msgstr "显示解码器"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:134
msgid "Show Demuxers"
msgstr "显示解复用器"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:136
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:137
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:138
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:139
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:140
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:141
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:142
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:143
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:144
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:145
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:146
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:147
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:148
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:149
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:150
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:136
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:206
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:207
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:137
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:138
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:139
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:140
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:141
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:142
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:143
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:137
msgid "Enlarge"
msgstr "放大"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:138
msgid "Shrink"
msgstr "缩小"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:140
msgid "50 %"
msgstr "50 %"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:141
msgid "100 %"
msgstr "100 %"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:142
msgid "200 %"
msgstr "200 %"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:143
msgid "300 %"
msgstr "300 %"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:144
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:145
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:146
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:147
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:148
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:144
msgctxt "Move"
msgid "Left"
msgstr "左移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:145
msgctxt "Move"
msgid "Right"
msgstr "右移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:146
msgctxt "Move"
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:147
msgctxt "Move"
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:148
msgctxt "Move"
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:149
msgid "Toggle Border"
msgstr "切换 边框"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:150
msgid "Toggle On Top"
msgstr "切换 置顶"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:152
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:433
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:154
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:155
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:156
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:157
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:158
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:159
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:160
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:161
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:162
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:163
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:164
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:165
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:166
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:167
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:154
msgid "Show Config Editor"
msgstr "显示配置编辑器"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:155
msgid "Show Input Editor"
msgstr "显示输入编辑器"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:157
msgid "Edit mpv.conf"
msgstr "编辑 mpv.conf"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:158
msgid "Edit input.conf"
msgstr "编辑 input.conf"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:160
msgid "Open Config Folder"
msgstr "打开配置文件夹"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:161
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:162
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:163
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:164
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:165
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:166
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:167
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:161
msgid "Register video file associations"
msgstr "注册视频文件关联"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:162
msgid "Register audio file associations"
msgstr "注册音频文件关联"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:163
msgid "Register image file associations"
msgstr "注册图像文件关联"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:164
msgid "Unregister file associations"
msgstr "注销文件关联"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:166
msgid "Add mpv.net to Path environment variable"
msgstr "将 mpv.net 添加到环境变量"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:167
msgid "Remove mpv.net from Path environment variable"
msgstr "将 mpv.net 从环境变量中移除"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:169
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:170
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:171
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:172
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:173
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:169
msgid "Set/clear A-B loop points"
msgstr "设置/清除 A-B 循环点"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:170
msgid "Toggle infinite file looping"
msgstr "切换 无限文件循环"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:171
msgid "Shuffle Playlist"
msgstr "随机播放列表"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:172
msgid "Toggle Hardware Decoding"
msgstr "切换 硬件解码"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:173
msgid "Exit Watch Later"
msgstr "退出（稍后观看）"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:175
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:484
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:177
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:178
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:179
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:180
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:181
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:182
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:183
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:184
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:177
msgid "Website mpv"
msgstr "mpv 网址"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:178
msgid "Website mpv.net"
msgstr "mpv.net 网址"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:180
msgid "Manual mpv"
msgstr "mpv 手册"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:181
msgid "Manual mpv.net"
msgstr "mpv.net 手册"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:183
msgid "awesome-mpv"
msgstr "awesome-mpv"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:184
msgid "About mpv.net"
msgstr "关于 mpv.net"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:187
msgid "Show Menu"
msgstr "显示菜单"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:193
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:194
msgid "Backward"
msgstr "后退"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:195
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:197
msgid "Volume Up"
msgstr "增加 音量"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:196
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:198
msgid "Volume Down"
msgstr "降低 音量"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:205
msgid "Ignore left mouse butten"
msgstr "忽略左键"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:208
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:210
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:216
msgid "Seek Forward"
msgstr "向前跳转"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:209
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:211
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:217
msgid "Seek Backward"
msgstr "向后跳转"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:212
msgid "Undo previous (or marked) seek"
msgstr "撤销之前（或标记的）跳转"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:213
msgid "Mark position for revert-seek"
msgstr "标记回退查找的位置"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:214
msgid "Seek to previous subtitle"
msgstr "跳至上一条字幕"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet\InputHelp.cs:215
msgid "Seek to next subtitle"
msgstr "跳至下一条字幕"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:189
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:209
msgid "Files/URLs were added to the playlist"
msgstr "已添加 文件/URL 到播放列表"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:202
msgid "The clipboard does not contain a valid URL or file."
msgstr "剪贴板中未包含有效的 URL 或文件。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:253
msgid "File Explorer icons will refresh after process restart."
msgstr "文件资源管理器图标将在进程重新启动后刷新"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:256
msgid "File associations were successfully removed."
msgstr "文件关联已成功删除"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:258
msgid "File associations were successfully created."
msgstr "文件关联已成功创建"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:261
msgid "Error creating file associations."
msgstr "创建文件关联时出错"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:358
msgid "mpv.net is already in the Path environment variable."
msgstr "mpv.net 已存在于环境变量。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:366
msgid "mpv.net was successfully added to the Path environment variable."
msgstr "成功添加 mpv.net 至环境变量。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:375
msgid "mpv.net was not found in the Path environment variable."
msgstr "环境变量中不存在 mpv.net。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:384
msgid "mpv.net was successfully removed from the Path environment variable."
msgstr "成功从环境变量中移除 mpv.net 。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:389
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:396
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:404
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:411
#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:416
msgid "This feature was removed, but there are user scripts:"
msgstr "该功能已被移除，但有用户脚本："

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\GuiCommand.cs:420
msgid "This feature was removed."
msgstr "该功能已被移除。"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\Properties\Resources.Designer.cs:79
msgid "editor_conf"
msgstr "editor_conf"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\Properties\Resources.Designer.cs:114
msgid "theme"
msgstr "主题"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:395
msgid "Clear List"
msgstr "清空列表"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:455
msgid "Show Profiles"
msgstr "显示配置文件"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WinForms\MainForm.cs:1424
msgid "Shutdown thread failed to complete within 10 seconds."
msgstr "线程关闭未能在 10 秒内完成"

#: D:\Projects\CS\mpv.net\src\MpvNet.Windows\WPF\InputWindow.xaml.cs:116
msgid "Changes will be available on next startup."
msgstr "更改将在下次启动时应用"
